點解各位成日笑恒大？

睇左恒大SABA個po，好奇點解各位巴絲打成日笑恒大😂

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告